+++
title = "回滚至指定版本"
Description = "将部署从当前版本回滚至指定历史版本。"
weight = 4
+++

将部署从当前版本回滚至指定历史版本。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **部署**。

2. 在部署列表页面，选择部署所在的命名空间。

3. ​找到要回滚的部署，单击 ***部署名称***。  
	
4. 在 **基本信息** 栏，在 **旧副本集** 区域，找到要回滚的版本使用的副本集。

5. 单击副本集对应的 ![pen](/img/operations.png)，再单击 **回滚至此版本**。

6. 在 **回滚版本** 窗口，确认要回滚的版本时间是否正确。

7. 在 **YAML（只读）** 区域，查看只读的 YAML 编排内容，默认显示更新，区分两个版本的 YAML 编排文件的内容差异，绿色部分为要回滚的版本，红色部分为当前版本。  
	同时支持以下操作。

	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。
	
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
	* 单击 **复制**，复制编辑内容。  
		
	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
		 
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

8. 确认无误后，单击 **回滚**。  
	系统将根据部署的更新策略，更新部署。


  

	